120萬，英國買到幾大既樓？

好似話有3-4房兩層有花園係咪真咖？

鎊?

2層就得， 仲要非london

港紙

兩層夠啦，唔係市中心都得啦香港120萬屎都無得揀

去利物浦搵d 市郊house 應該得

收皮啦，我帶住千二萬走

問中國銀行借二千萬買樓得唔得

£200,000 已經可以買到一間正常既屋

有個親戚係今年4月用360萬港幣，
係莫爾頓買咗間舊古堡大宅，
但佢話真係好殘，要預返差唔多3-4百萬整返好

manchester 得唔得

2-3百萬

有無鬼架

莊主

上YouTube 睇啦問

120k磅買兩層排屋啦，得兩房800尺鈉米樓

如果實呎600左右，新樓，咩價?
我唔想太大，冇心機執屋，夠用就得，但想要全新
留返D 錢做小生意或者傍下身

london? 你預9千蚊呎起

800尺納米樓

然後好快就會俾英國人吊你搞到樓價上漲

london 以外城市

唔一定
二線城市都得
我新界仔 (非原居民)，唔慣繁囂

仲平過台灣 are you kidding me

上rightmove 睇， 睇完你會好開心

搵到工先再諗留係邊個town

去曼城睇波

香港樓今次真係GG...

邊個城市先
肯住北部個啲好撚平

真，過到去都要預翻一百萬應付大小開支，買翻架車仔，同埋冇醫療保險睇醫生好貴。

cls

英國舊樓尤其幾十一百年歷史既好多都有人死過

Sor囉你去買城堡都得啦

無睇開波住唔住得果到咖

好諷刺好sad

120 萬去倫敦買個太空艙得唔得

香港人買到80呎已經好開心

轉返港幣得唔得係咪乘10？

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

北部凍到癲，無外國生活經驗過，一定頂唔順

都係香港d 房仔好住， 3邊落床唔實用

好撚型

唔同維度對納米既定義唔同

800呎夠啦想打掃死我咩

我有電腦就得, 間屋唔駛咁大架, 是咪再平D

唔好買咁大

家居整理做死你

人地好似叫鞋盒 (shoe box)
800呎或以下

如果連貨幣轉換都要人幫唔search下...
我真心建議你都係乖乖地留港

肯住偏僻啲應該買到半個城堡

成族搬晒入去住夾錢裝修啦

9.66 左右

同埋個度日日落雨，個人嘅心情都會好差，同埋住唔慣。

想走，但英文好差 留低等死算

比半個鞋盒我就得
幾多錢？

個重點係有一大堆費要你交
每年要儲定基金維修
叫個人check下呢樣嗰樣又一筆
Council Tax 仲有Tv licensing

都成2球，o but喎

屌你班仆街咁有錢
買個鎮仔做個香港村啦
記得請我去耕田

我要1/3個鞋盒ok咖啦

咁你買半間正常屋都大過香港d屋啦

正呀，可以去英國仲係香港買樓做咩

講就多人講
真正走得好少
利：英國jj

都得，其實350呎都夠

夾錢買 間開三份，一人住一份再出租一份

學囉
其實啲外國人聽得明我哋講嘢
放膽講就得
唔好用香港個套規範左自己
俾啲信心講

好似係YouTube 呢排好多英國樓介紹，連黑糯米都有介紹，唔好買新樓，舊樓唔太殘唔漏水有好多，外牆入水要裝修維修都好多。不過維修對香港人嚟講無咩問題因為香港樓都係好多都有入水問題

好喎咁差一個人咋喎

老老竇竇800呎真係好細
一個人住400-500 呎internal area
D同事都會話咁細點住
跟住我心諗

睇醫生嘅錢同電話費都應該交死香港人

香港人奴隸命對住真係好易話圍，最緊要平

啱啱上網睇吓樓，發現自己好廢

不如英女王將曼島同澤西島送比我地住啦

唔好咁賤種啦

I know that feel諗住去到做摘士多啤梨

嗰邊成日收唔到網絡
但冇辦法 個邊點都自由過香港

有冇劏房出租

講得好啱

我都想夾，實用400呎一家4口其實都好夠

自細有段練開，香港人的優勢

最好你幫佢搵埋，轉埋做中文

唔緊要㗎
你有信心學就得

我要求唔高，買返三百呎就夠架啦，好想知要幾多

Sor囉，睇開google匯率唔準嘛

去到有得住大就返唔到轉頭
價錢差少少點解唔住大d
住大d個人心情都好d

NHS
同埋係要買Apple Music premium
or Spotify 如果唔係落咗地鐵就無Signal

去做花王啦

我有打算買house 入紙改間隔， 分兩層住， 一家人住一層

300我都勉強ok，都想知

有無咁細買
Studio都無咁細啦吓話

倫敦4-600應該有 睇zone zone3都叫唔錯

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

其實一間要幾錢?

村屋都比你諗到

兩層3房2廁加花園

google都唔準 咁我地實好準

仲有得玩house extention, 成本大家分

一係唔好走，一走就大量一齊走，50萬+，落閪中共面，等中共填唔切人落黎，等全世界都睇到"香港不再是香港"的鐵證，等外國冇得扮唔知

個花園點打理，生蟲點算？
唔要得唔得

唔熟英國市場，但間屋太大，一個人住好煩

可惜如果冇家底真係好難生存 真係要至少有五球先好考慮宜家去英國。如果住大城市生活成本好鬼死高。
班師兄講就得姐，冇專業牌照經驗去到個邊就係做超市收銀，我都係想講事實，同埋英國啲老鎮有好嚴重嘅歧視問題（yellow brown skin）。

定期剪草就得

早排五月幾賣左層樓 本身諗住樓換樓 換大少少 橫惦賺左少少

之後就傳國安法 諗住微辣捱多幾年 點知現在咁辣 仲加埋bno新政策 真係樓都唔駛換 拎住五六百萬過去英國算

要自己剪草
或者比100£ 比人打理都得

可以整返三 四十間劏房 多啲人氣

英國嗰邊好似搵人裝修好貴
其實係咪買返嚟自己油下油
去IKEA 買啲新傢俬 就得㗎啦？

得啊去北部囉。去到Duram, North Yorkshire果啲地方嘅偏啲嘅地區得嘅

去到搬去大把香港人住嘅地方到時咪差唔多 只要約好 再用5年時間學埋英文

一般香港人有600呎已經好開心， 所以唔夠budget 可以考慮同人夾錢買house 分一半黎住。

思想正確

BNO有NHS咩 有少少詫異
很快我們的黨就會在英國鋪5G網路，再也不用擔心網路問題了。

係，果邊d樓咁大，用現成傢俬得啦

有 有個英國friend屋企貴族嚟
住古堡成日有隻佢話好naughty嘅鬼
整跌啲野

我認同嘅 咁唔好住市區
係地鐵廁所都要俾錢 㩒錢又要收錢
郊區應該好啲嘅

唔貪心，500萬買唔買200尺到倫敦近郊

500萬買到城堡

藍屍同警狗可以成世屈係細屋仔 生狗仔同小畜牲

bno冇nhs

你係倫敦地圖畫一個圈，跟住我話比你知可以住唔住到圈內200尺嘅樓

怕鬼，不了

覺得好快香港樓市會冧
身邊啲藍絲親戚個個都話賣樓移民英國
早賣好世界

唔係個個人都有咁高credit
不過可以借就借盡佢啦！！！

Manchester 靚地段新樓 大慨五千蚊呎

我都記得冇，同埋BNO唔係簽證所以享受唔到簽證買NHS嘅優惠。醫療費應該會貴到PK

400 萬到喺英國東南嗰頭都有間屋仔

Same Case ! 如果唔係為左小朋友都唔想走！唉！其實好鐘意香港！

🇬🇧英國曼徹斯特市區一線河畔豪宅
🎈1房實尺409，僅由£15萬起
🎈2房實尺731連75尺露台，僅由£22萬起
💎位於曼徹斯特市政府及基建巨頭Peel Group攜手打造市區河畔重點發展區Pomona Island黃金地段
💎步行1分鐘至Pomona輕鐵站，連接最新落成輕軌線Trafford Line，坐擁3線輕鐵網絡優勢
💎6分鐘直達市中心Deansgate，8分鐘直達媒體城MediaCityUK，大量科技媒體專才居住
💎著名發展商X1打造，獨特扇形設計矚目耀眼，設有精緻園林及星級設施，每戶均露台盡享醉人河景
💎送全屋傢俬，貸款最高可達65%，租金回報6%，本週更有驚喜折扣

🌍講座登記：
日期：7月4及5日（週六及日）
地點：尖沙咀馬可孛羅香港酒店6/F蓮花廳
講座時間：12pm 及 3pm
展銷會時間：11am – 7pm
🌍講座登記：
📲WhatsApp：5561 3898（
☎查詢：2868 9200
**費用全免，名額有限，請即報名留座！
=========================

*模擬圖片僅供參考，資料由發展商提供，如有變更將不作通知。在此廣告的所有資料只供參考，物業叫價以最後合約為準，並不構成亦不被視為任何合約的全部或部份。購買境外未建成物業是複雜及有風險的，在作出購買決定前，閣下應仔細閱讀所有相關的資料及文件，如有疑問，請在作出購買決定請尋求獨立專業意見。本公司只代理銷售香港以外地區的物業，故不受香港地產代理監管局對於銷售香港物業的代理實施的限制，本公司及其人員並無處理位於香港任何物業的牌照。
-----------------------------------------------------------------
#海外投資 #海外置業 #英國樓 #英國樓盤 #移民歐洲 #英國移民 #移居歐盟 #英國 #移民

出世住左幾廿年月餅盒，就會覺得鞋盒大好多。
就算下面要黎做車房都係咁話。

香港又唔係屎都無.......
大概半個龍床盤

南部都唔好得去邊。我之前exchange住英國最南既Brighton都住到頂唔順，冬天日日見唔到太陽，每日出街見住天陰就超想返香港

想問下英國apartment係咪都包車位

但小朋友要交international student fee都好甘

唔一定

係 換唔到你講個rate搵你賠錢

BNO英國買樓可以同銀行借幾多成？

呢個有得諗

London 冇可能

有小朋友更加要走啦 我仲未有小朋友 得我兩公婆過去 如果真係去

全英國都係咁，所以呢兩日有太陽成個英國都癲曬
但住慣左就ok，以前住南面濕凍又唔係點落雪
再翻去我會選北面

咪住merseyside

完全明白見到太陽既開心
我都會咁揀，人nice d，又平d，Brighton太近London，物價偏貴（但點都平過香港）

有冇相 想睇下

點睇Birmingham
都算比較發展得好少少

住英國嘅落馬洲應該夠

Ohhhhh
除非交通意外 斷手斷腳 血流成河個d
又或者搵牙醫
不過平時無咩事都係搵pharmacist配藥
亦無咩病假一定要醫生紙

香港人去 真係無敵 800尺都係納米

我煙盒咋

唔知郊區點，但聽一個同學嘅屋企人話個邊啲鄉下人好保守，預咗會比人歧視但係我好嚮往鄉村生活同埋每個星期日都有得睇嘅郡對郡嘅足球比賽

係屋，唔係單位

其實英國真係睇你想搵咩工同點生活
大城市其實幾個：London Birmingham Manchester
俾盡計埋Glasgow同Cardiff
呢d 地方比較岩香港人做翻office/finance related 的工同比較熱鬧的生活
咁相對的生活費用同樓價都會貴d

但如果你的工作乎合以下幾點： 1-同finance 無關 2-唔介意由低做起 3-從事體力勞動工作e.g. 水電/裝修
其實去小城市都係一個好選擇， 但成個生活模式就唔同曬
會多好多時間去同人相處，去同社區有互動，去思考生命
生活費同樓價會低好多

可以租出去當酒店

但維修保養洗費都大

打比郡

睇醫生條數，非英國公民，六年後英公民，點預法？

收皮啦，我帶住李家誠走啊

講緊鄉村阿伯衛生波成班老人家一人一杯啤酒睇一場波、吹半日水，屌佢老母我估我係香港應該要工作到七十歲先退休

唔係針對你, 唔係人身攻擊
只不過 真係想你明白 好多時求人不如求己
去左外國, 更加要學識獨立
話你只不過想你明白 多D諗點解決問題 而唔係問人點解決問題

頭六年你唔好有咩大病痛，發燒感冒都唔好有，否則應該幾皮冇咗 我親戚係英國公民所以我唔知楂BNO啲人會點。六年後你入籍就可以交年費買NHS

有冇tg group? 想搵治安好啲的地方..

佢應該去邊度好？
係咪倫敦最好？如果想搵白領工嘅話

800叫鈉米？！？！？！

諗住買ceo全球保險

要預定少少錢做保養維修 都幾重皮

睇你英國邊度囉爭好遠喎

得罪講句，好多人喺香港住大西北都嫌遠，住村屋都又交通，咁大轉變到時先感覺到

如果小朋友係渣住超過6個月既visa就可以讀政府學校，5-18歲都免費
BNO呢個簽證係5年，即是小朋友讀書會免費

我層sea to sky 點

巴打放心50萬應該有
150萬就難講

大過香港啲劏房多多聲

相信政府相信NHS

London D 樓有幾貴？

如果有50萬人走，一齊搵美孚個山卡啦地方，用幾年時間一齊開發佢都係一個好方法

回覆#116個位師兄話BNO護照持有人冇資格申請NHS

屌 落雨我鐘意呀
平時都成日播雨聲瞓

佢俾5年leave你 ＝ 申請visa時一定要俾health surcharge (每年400鎊) 你可以同local一樣咁用NHS

冇錯
唔係話霸人地方
但起碼大家有個網絡
方便做到國際戰線
睇吓點幫吓97後/冇BNO手足

其實唔係 幾乾燥 啲衫好快乾
住左五年

NHS 留學生每年都要交錢 正路BNO過去都要交錢個喎

留學生係簽證，BNO係護照享受唔到

冇啲咁細既樓賣
租樓都2房起跳

我個邊泊街一年£20 同council 申請

如果有一千萬，可以買到點嘅屋？

我鍾意車仔，想每個星期都睇

倫敦未做野 租 車費 個啲已經好貴
其實可以係香港搵定工先過去 到時再決定去邊個city

英國唔係度度有私家醫院 得大城市有
通常都係搵GP 唔通搭車去LONDON睇醫生咩

學蟲國，有咩頭暈身㷫返香港睇醫生

係咪真架，最擔心呢樣

弱智唔好移民

Manchester 買邊區好住？ 當有200k 英磅

揸得bno嘅都過18歲，唔會係小朋友

好撚難想像

有冇醫科手足齊齊移民😂

請問點樣喺香港搵定英國嘅工？

去啲求職網搵 sd定cv 有時會online interview
咁到時拎到offer 請你咪可以即走

大家走都好 希望去到第二個地方融入人地既文化之餘 可以保留廣東話

你離開得香港以外都唔多煩囂㗎啦

咁即走即係幾即走?
3日? 2個星期?
定點樣?
有冇得請完3半年後先first day?
如果去到到時過唔到probate咪gg?

父母係BNO可帶小朋友果種

二線城市有冇好工先?

同埋你登記左後，一定會派到你屋企附近既學校比你小朋友

火柴盒

要一次過，做成個勢

Bno冇得繼承㗎喎⋯⋯

TMD香港人，立了國安法你們還上街？NMSL嗎？

有鬼佬

屌，父母揸bno 3-4x歲，帶兩個十歲八歲既過去啊，有冇咁撚難明啊

買屋唔使錢喎

隔離post D上流寄生獸

話走嘅時候借錢借到盡
碌卡碌到盡
唔還呀嘛

搶百萬過嚟買屋容乜易啫

中小型城市買到唔錯嘅house. Hull, York, Peterborough,Bedford 呢d ok. Peterborough, Bedford 多火車出倫敦

你班友一見到個正常樓價就覺得平 係香港咁撚貴咋

有，我呢排睇左好多，唔介意可以住市中心，果d地方有咁細既單位，今日食tea時睇左間列斯市中心既430 呎賣23萬港幣，不過係sharehold

係英國黎講已經係有俾人揾笨既感覺，但香港買樓9成9都係sharehold

樓上巴打講得岩，正常住宅區真係2房起跳，睇d租樓網好難係住宅區揾1房單位

你今日無睇新聞？

睇慣香港啲床位盤都成千萬既時候
外國同價錢去到邊都好似大到仆街

呢條友真係好撚聰明

當香港一個車位都要200,就覺得全世界都好平，香港人真係好慘

睇zoopla 同rightmove,

zone 1 to 2 就真係市中心
300-400萬+ 係至少 正常兩房

zone 3 to 4 就叫住宅區 係市中心邊緣
150-200 已經有幾唔錯既house

仲要未計花園噃

返大陸買條村都得啦

閉關一個月睇inbetweener, 一到步即可落場溝鬼妹.

係, 一般上手會將間屋無穿無爛先交得比你.

勸你留係香港算

15000尺

今次可bring18歲以下child去UK

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

你要走就借多幾十萬走
走左唔好返黎

咁先識玩
唔係叫咩攬炒
增加壞賬比例
又影響埋港豬藍絲
要走就一定要做

呢d？

聽小d香港人講

全世界啲樓都係平到笑

係香港被傻仔炒到貴曬

香港連個廁所都買唔起啦，你睇下一個車位幾錢

呢D？

英國佬:屌那星 邊個會起間咁細既屋出黎啊

點解香港人硬係咩國家都推200萬價位果d

鄉下地方兩層包泳池

美好世界間屋

我覺得到時香港人會炒高樓價

其實只要無回報，無人會炒高樓價
係得某國黑錢要搵地方放，先炒到到1%回報都買

同未婚妻一齊睇時都話，唔習慣三邊落床同有飯廳+客廳…

屌，真係斯德哥爾摩症候群

香港地有幾多人可以三邊落床

要做利狗

銀行會唔會海外都追到數？係都借財仔啦

買太大keep住維修都幾貴

香港100呎都買唔到

都仲平過唔少港樓

睇地段
英國我唔知
但澳洲墨爾本 離市中心半個鐘私家車車程可以600萬港幣二千呎屋 四千呎地連車位花園同泳池

同意，我估頂多10萬之下既人走，唔係人人想走想去英國

如果層樓賣唔去，按爆中銀先?

住新界返工粒幾鐘都慣左㗎啦
有屋仔住仲正

用香港嘅裝修間隔搬去英國
400尺嘅地台床

平過大西北上車盤

去到人哋國家就跟返人哋租樓嘅習慣
唔係長住就咪買推高人哋樓價
地大物博唔好吓吓當香港咁玩

係得香港咁on9嘅啫 幾千萬買個車位

其實最驚就係蛇蟲鼠蟻

細隻或者數量少都還可

一遇到好大隻嗰啲或者一堆就

我比錢買喎

去拜四角, D鬼受唔受?

係喎，仲有呢個方法

唔係有錢就係皇帝 人哋亦無等你嚟買樓
有錢可以投資其他嘢
唔係嘅話同支那狗嚟香港買樓有咩分別
唔好俾英國人覺得我哋同蝗蟲一樣

London zone 2
五百幾萬HkD得2房七百幾呎左右

劏古堡夠哂噱頭

香港人住開單位樓，一開始去英國可以住下apartment 先，慢慢再搵house

即刻有番希望

英國喎老友 唔係香港喎

咁同蝗蟲有咩分別
走去人哋城市炒貴晒人哋啲樓

可以做愛華頓球迷既

仲有，買利市同曼市中間咪得囉

買樓自住都變蝗蟲
住香港住得耐住到神經失常？

靚女鬼妹鬼

我真係有諗過呢個問題
但d衣紙可能你要係香港帶定過去，另外舊生豬肉可能要轉做豬扒/炸魚薯條

如果中國銀行喺英國有分行 咁你都係要還

我份工同保養維修有關, 我想話真係買古堡+自己一家幾個人住，淨係换燈/光管都勁花時間都仲未計花園同護城河既維護保養唔請人做真係搞唔掂

去直布羅陀或者福克蘭群島?

咁我諗到去英國可以做乜嚕

開衣紙舖

講到呢個位好多選擇
又Warrington, Chester, Runcon
即係Cheshire 同埋Lancashire一帶

認同 佢完全冇生存能力
窮到只有錢 仲要唔係好多

係呀，d市郊位置睇google map, 車行大半個鐘就去到市中心，樓價又平，諗下呢d好過睇廣告果d幾百萬新樓喇

龍床都四球

其實英國最好就係通勤方便
可以揸車去一個火車站或者市郊停車場 (好多時免費)
然後接駁火車/巴士入市區
呢樣野強國唔會有
所以你可以見, London返工好多時係住旁邊d郡
因為平同埋住得舒服

um…我未去過，但我幻想係超市門口有停車場，我就揸車去超市返工

你查下咩叫Park and Ride就知我講咩

耕田真係有得諗
香港冇幾可做農夫

嗰邊啲屋 8成都係兩層，其他可能一成半係單層，跟本兩層就係正常

好難一概而論 個個城市都會有平屋 睇下城市嘅咩地區 同間屋係咩質素

你明唔明香港新界已經等於人地巿中心咁繁囂

二三線城巿嘅住宅區分分鐘差不多等於大嶼山咁荒蕪

googled, 似細個玩sim city果種做法

問題係真係要有一定既技術，我地城市人真係會完全唔識，而且收成時間長，要幾個月先知成果，如果失敗就大檸樂

利申：會嘗試種少少薑，瓜類同華人常食既菜自己食，因為果邊買呢d野好貴

香港冇呢個concept都唔怪佢, 因為細
但支那, 呢樣真係完全冇
個個都揸車
火車站又唔開通勤線, 完全係浪費資源

東亞都唔係好興咁玩…
台灣就高鐵/火車+機車
日本有完美既鐵路系統

台北一帶真係近乎perfect
d地鐵伸到去新北甚至桃園
日本唔駛講, 又係大把人住旁邊d縣
堆社畜迫車迫到慣晒

如果你肯揸25mins去巿區 不是夢

要有心理準備經依個途徑去左英國，港共唔會再比你返香港

日本係個鐵路系統同城市規劃set得好合理，會引到d人住外圍搭鐵返工。另一方面佢地既塞車問題又太嚴重，更加無得唔搭鐵。佢地d人通常都係單車/巴士去到自己果區既電車站，係香港on9 唔識學人呢d野，咁做不知幾方便，又環保

最好間間房都整晒D濕鳩床櫃
緊廚有咩好，開放廚先係主流

樓底高可以間埋閣樓
個花園又整過一堆組合室
發發

照計無咁着數啦

我覺得未必，30年前都走成30-40萬人，雖然條數係咁多個國家，但依家係0成本你肯留5年就得

我諗佢get錯你去果度買堆樓黎炒

btw，我依家都驚遲多少少去會唔會已經比人炒貴晒d樓

有方法機票唔洗錢？

係香港先咁on9六百萬買個狗屋仲要為層樓奉上一生既時間

13萬港紙可以點

120鄉下嗰啲可能得

咁反正都重頭黎過 咪當好似啱啱出黎做野咁
睇下有冇農場工 邊做邊學
學完師咪出黎自己搞
由零開始純睇資料冇落手搞過就開波真係幾高風險

儲多幾年錢，屌香港好多中產真係好撚有錢，個個起碼二三百萬

你岩
我自己都係諗住係花園/露台種，揾google同youtube教我

去到租樓+揾工做

Lm

有邊個去外國嗰陣英文係好好㗎
大把人去嗰時英文好屎，學囉
你比心機學1年已經好大進步

幾年我驚係香港被消失

講現實...17年尾買果間400幾萬..而家都升左19X萬

好奇你地年齡層去到邊，我二字尾未儲到100萬即刻覺得去英國都會買唔起樓

200-300 真係唔好當係中產
只係夠俾首期+結婚架ja

點會填唔切，大陸最多就係人

即刻覺得自己去到英國唔洗諗買樓

我三十字中。
無人講過一定要買樓cash係手買股票都係方法

咁無計架喎,我儲既錢比你多幾倍睇完d人話套現幾百萬過英國已經覺得又係難搵食

租屋d錢不如買樓

按自己能力租樓其實有咩問題?香港樓係買/租都貴到唔合理。，去到外國真係唔一定要跟香港模式做人。

唔同一個身份system 根本搵唔到

唔會啦 香港樓市核爆都唔跌

外國d樓真係要維修同打理，花既錢同時間真係已經係返到

我就係諗5+1既原因就係最後果年英政府會check申請人係香港既犯罪同財務記錄

100萬都無學咩人諗移民買樓呀...

會撞鬼另外搭單問吓cardiff啲house貴唔貴

我打算比少少首期供唔得？我又唔係話要去london

我三十中 , 不過搞緊台灣

咁平有平買，貴有貴買啫，英國有d都係百幾萬港紙1間,如果租屋都要幾千蚊1個月，咁想買樓有咩問題？

如果120萬買到兩層800呎...仲平過台灣

利申:睇緊台灣樓 , 仲要唔係台北添

無問題，我意思係按自己能力，選擇自己想過既生活姐，唔好誤會。

首期我爬文見係2成半-3成，咁加埋律師費都唔會真係好難負擔既

咁你100個都未有 除咗買樓其他洗費諗住點？到時諗住打咩工
好奇問下啫

我要400呎就夠
唔知要幾錢

香港人去到英國美國搞到變左炒價天堂

講真我呢d都係諗百幾萬比幾成首期果d架啦,爭在幾時走同去邊

我簡單d…一早已經問身邊d人走唔走，回知所有frd group得班舊同事話一齊走，於是大家諗住夾埋一齊，起碼無咁悶同有照應

咁唔會一黎買樓同所以我咪無打算即刻走囉，儲多d錢，至於搵工你唔會預計到，可能我keep返香港個人工又未定，打個5折又未定

我有預感一定係，所以我都唔會太遲走

點解無NHS?

與其俾共匪管
同鬼住可能更好

印象中比600鎊已經有

有鬼就有商機，搞下探靈團

一係簽証住夠半年，一係英國居民。BNO兩個都唔係

外國大部份人都係租
唔係一世住一層樓唔該唔好買
推高樓價無人想你移民

冇問題借中國財仔一千萬去英國買樓

如果我想轉做藍領，應該做裝修個類
有邊d細城市好介紹
我一開頭想去Birmingham 但你咁講我又想縮

其實過到去無收入證明都做到按揭嫁咩..

緊係揾工先喇…就算有錢full pay都唔會咁做喇

真

如果出租其中一間房大概收幾錢？

地台撚召喚

住完會 感情變差 離婚
應該好大需要

乜香港分行唔可以將筆債務轉比英國分行咩
如果呢啲位有灰色地帶 一早已經比以前啲移民攞晒嚟呃錢啦

香港身份證號碼有得對應UK ID No.咩?
例如係香港hsbc開UK hsbc戶口咪有得link埋一齊 咪有得追
如果兩邊分開開戶 根本match唔到 何況玩得呢d嘢 安全計直情唔去呢間銀行開戶啦
另一個post講好多移民都咁做 預咗唔返香港

ok... 咁啲銀行都幾蠢 年年比人呃咁多錢

租屋，你一樣會推高租金
推唔推高，係要睇到時英國政府有冇應付人口增加既開發土地計劃，去抵銷需求

好似話一年交400鎊左右就有

Three電話上網唔洗£20有30GB

Brighton近海係大風唔係凍 冇乜機會落雪

一定得

冇雪，天黑，海浪聲，完全係自殺氣氛一流

新的身分有indefinite leave to remain
可以有NHS

非London 50幾萬 有無可能買到300-400呎既flat？

咁多有錢佬去會唔會炒撚高哂英國d 樓

所以我都唔敢太遲起行

問銀行借少少啦

英國、澳洲啲新樓係咪好多都中資背景？

唔想走左之後又俾錢班友袋

120萬係香港夠買個廁所

有當地發展商，喺香港酒店做推介嘅就可免則免